黃店撕文宣？香港人永遠都係創意無限，入黎教你一招破解

一張白紙係一張白紙
十張白紙係一啲白紙
百張白紙係一份白紙
千張白紙係一疊白紙
萬張白紙係白紙地獄

二百萬張白紙係白色恐怖

同意覺得有用請推

咁不如用白紙貼牆取代文宣

希望各位黃店老闆見到

其實係好work

幾得意 推一推

推

尋日舉白紙個女仔
真係提供到好多靈感

然後就會禁白紙, 之後再轉其他色嘅紙, 禁到最後全香港唔準用紙

再踩界啲嘅可以用打格文宣
藝術性仲高咗，裝飾埋嗰舖頭

推呢個

唔係好明
但聽落就好有計

好呀，禁白紙，全港停工

白紙都禁既話，藍店都一定好多白紙

可以

咪話我婆仔數，黃店老闆仲慳左油墨費呀

真

香港人最叻咩？食腦
你懂的

sup

不過會唔會好無美感

漂亮地輸？難睇地嬴？

白色牆任客人發揮創意塗鴉有無犯法？
塗鴉內容不代表本店立場
歡迎藍屍幫襯塗鴉壯大黃圈

或者組隊
一個帶A4印"光"
一個帶A4印"光"
一個帶A4印"光"
一個帶A4印"光"
一個帶A4印"光"一個帶A4印"光"

貼吉嘅memo紙？

或者組隊
一個帶A4印"光"
一個帶A4印"復"
一個帶A4印"香"
一個帶A4印"港"
一個帶A4印"時"
一個帶A4印"代"
一個帶A4印"革"
一個帶A4印"命"

其實貼無字嘅彩色memo 就最簡單易明
貼白紙反而好似一幅牆 好難睇得出

呢個係一個具體化既意義，意味白色恐怖
宜家唔係講靚唔靚唔時候

貼張黃MEMO/白紙，
上面寫住「凡落單時出示有效警務人員證件，可享有免費轉凍飲優惠」

咁咪有合理原因貼MEMO紙，廚房又識做囉

貼當區區議員既Poster 就一定無問題

可以既話有埋區議員簽名認證

不如直接玩大字報呀

見有啲反應，推推推

不如提議黃店痴唔寫嘢嘅彩色memo紙

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

黃店老闆可以二選一，反正真香港人一定明

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

周街貼黑紙
唔貼白紙因為唔比共狗寫字

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

得

我鐘意夜景最好有個月亮

Push

貼白紙試下先，因為一禁白紙就好玩好多了

門口貼張冇字黃紙咪得

其實咩都冇所謂，最緊要形成一個「暗號」比所有同路人心領意會就得。

隔離post有講貼議員poster

各有象徵意義，我提議白紙係因為白色恐怖
其次佢試下禁白紙睇下成個社會點運作

係時候改造文宣啦

尋日個女仔白紙幾好
因為唔知舉咩先唔犯法

Good idea

用彩色memo紙好似靚啲⋯⋯

支持

藍白間牆紙係咪犯法？

感覺上貼吉嘅memo紙仲易明

明白有意思，意味著係黨安法嘅白色恐怖下其實唔知仲可以講啲咩
我嘅問題唔係想反對你嘅提議，而係想大家諗下有無方法可以又靚又有含意咁實行

推！

白紙好呀，未試過

so fucking smart💛💛💛💛

呢個最簡單，建議每區民主派區議員效法

香港特辣🔥🔥🔥

不過，如果龍門貼呢d曲線野，應該又俾人西果啲鬼追擊到癲 食兩家茶禮乜乜物物

真 舉白紙 我想代表乜就代表乜

出街全部舉白紙嘅畫面都幾震撼

貼白紙文宣同空既memo
代表已經無言論自由

只會八個一齊拉
港共唔係同你玩小學雞遊戲

白色

正喎
顏色已蘊含意思

認真 可以喎

淨係白紙印 香港＿＿ 都夠啦

電子文宣

咦呢招得喎

警察+凍飲優惠都唔明既話，個人咁西都無謂理佢

明白到有聲音係想貼有色既Memo紙，或者顏色紙等去代替原有文宣，小弟提議用白紙係想表達出並提醒人民宜家係白色恐怖瀰漫既時代，係呢個社會底下，個人認為「靚，好睇，好搶眼」再並不是首選，而係要表達到社會既真實現況先係首選

同埋再者，佢未試下禁白紙囉，睇下成個社會點運作

恕我自Pin，Sorry

今時今日仲玩膠

a4白紙相對memo安全，係外觀唔好
但a4紙需求大，真係好難分
不過要入點都屈到你

彩色memo 但唔撚寫嘢
你吹撚得我漲咩？

推呀！！！！！！

以後禁止用白紙
搜到身上有白紙就拉

好似之前淘寶禁運黃色遮，黑色衫咁

屌，你咪話
前幾日龍門"退出黃圈"都超多人唔明話"點退呀"，大部分人唔係咁醒追到咁貼

將memo紙貼係藍店咪得 跟住影相
一定好靚

玩投影得冇得諗

Blur左嘅文宣都得

識玩就知點玩

小心有Cam

有創意又贏到畫面

推
黃店手足要支持住呀

p

天才

貼滿佢唔該，當然要留番個招牌比人睇

🌫

其實第一句歌詞當口號咁叫 法理上佢都吹你唔脹
不過實際上就難講

仲邊有法理

就好似「粉飾太平」個藝術品咁，消失本身已經係文宣

連印都唔洗印，支持

呢個idea真係咬我食

大家都明，又冇犯到法

push

照用番memo紙，咩都唔寫，貼係牆上格格咁都已經夠靚
當佢大格D既馬賽克

推到各大黃店老闆見到作參考，影印費都慳番呀

完全同意

印乜鬼 去到現場寫啦

係聰明地表態

共產黨驚白紙
推到上國際新聞就好笑

動員上熱門

__ __ __ __ , __ __ __ __！

仲有呢個 彩色都唔差

不如提議黃店痴唔寫嘢嘅彩色memo紙

memo紙又得

當初見到到都好震撼

支持，無分對與錯，黃店老闆各有各選擇

覺得work, 推

黑紙之前嘅slogan
「要把事情描得最黑，記得留白」

Pish

一間店唔只一面牆，想做就各有各做，一面牆用memo紙玩馬賽克，一面牆貼白紙，鐘意mix and match 都得，最緊要無字帶出「無聲」訊息

不如放本毛主席語錄喺門口啦，毛語錄教識我哋咁多嘢

貼白紙幾好

心照

岩

Up

同共產黨玩詭辯 玩擦邊球?

綠帽聯盟：成功爭取香港無紙

貼到靈堂咁既款倒自己米咒自己執笠唔係唔得嘛

其實加隻連豬已經知咩事
冇文字任你解讀
或者加番句人民不會忘記果啲似是而非既字

而家有3個idea
1. 白紙牆
2. Memo紙牆
3. Blur文宣

另外黃店認證可以貼區議員嘅簽名poster

脆弱到連一張白紙都驚係幾咁可笑

空頭張原本貼既大小，一張張改成白紙

有「特別」字既先改白紙
得公仔既到最後（pepe 連豬 連狗都有問題？咁賣pepe 既可以關門？）

一張張咁清失，重有種意義係里面（張白紙後面，微微透出原來既交宣⋯⋯⋯）

加字有風險，白色恐怖，明既一定明

讚成貼/舉白紙，暗示白色恐怖

你知我知單眼佬知
btw 全部人做同一樣嘅嘢，只要夠多人做，就係恐怖

有心救黃店就推起佢

入黎一齊推起個post救黃圈救黃店

A4斷貨

721

光光光光光光

下次大家出街可以一人一張白紙都得又方便又輕成本又低

push, good idea

有冇愛支商戶app

到時黃店又會諗方法
例如掛到成間鋪都係ipad 開住白色版面
然後就會禁ipad, 咁唯有掛tablet
禁下一樣禁下又一樣香港最後就會變返漁村

簡單白紙已經得
成本又低

可以試下呢個
連儂牆旗by巴丢草

唔想黃店老闆被打壓到心灰意冷，同我推到各黃老闆見到

利物浦萬歲都拉得嘅而家
仲有聰明仔建議人
「走精面啦，共產黨吹你唔漲架」

其實有啲口號係出得嘅
五大訴求個五個邊一忽有港獨？
香港人加油都得掛

一打壓又唔洗退得咁後嘅

藍黃白 明既自然明啦，見到隻色 啲字就係心入面彈出嚟

呢三種都夠用啦，例如二個都想要.jpg，出幾隻色大家就明

話你顛覆政權就係啦

白紙啦，無位入你

共產黨就係屈緊你五大訴求=港獨
唔好再諗住同極權討價還價好唔好

我投⋯⋯白紙
代表白色恐怖

有用！！！！！！

推到黃店睇到

香港人好醒 實會諗到

有創意

不如貼報紙？
貼蘋果既報導

轉用打左厚格既文宣
censorship 但係我照發聲

有返以前連登既抗爭水準

唔洗寫野都得啦
最緊要知咩事

攪到佢地見到A4紙都驚

過左半年 點都認得自己區個啲掛

白色留白係有震撼感

政府唔用A4紙會點？

信念係不死

之前嘅粉餅太平都可以用喺鋪頭入面，最主要比人認到係黃店

白紙

暗示都算

好似文具舖，買筆要試吓有冇墨

唔夠厚格

哂鳩曬d 紙

白紙文宣正式啟動

下次一齊舉白紙

第時唔用得白紙印文件點算？

Wow

用廁紙
夠薑禁埋
人人用手抆屎

推呀

白紙好 方便又快捷 最重要佢禁唔到

tui

推國皇的文宣：白紙

黃店拆文宣嘅應對方法

呢個方法幾好

全民白label紙週街貼啦

警務人員免費"凍O水"一杯

各位send去黃店Facebook 一係直接同佢哋講

唔好自我閹割
千祈唔好慣
我哋已經失去左好多

你講得啱, 因為暗示都唔得

少即是多

用到佢地自己睇文件都驚

讓全世睇禁白紙笑話

推到黃店知，等睇禁白紙

__ __ __ __ __ !

就咁黑黃碎紙亂整就好明

白色會唔會畀人話係舉白旗？

幫推

只要大家明，咁咪唔會囉

今朝已經拉緊黃店

一樣照告

直頭從新油過牆，上半黃色，下半黑色
或員工制服，上衣黃，褲/裙黑

正啊喂
禁埋白紙丫笨

咁如果用兩張白紙，喺白紙上面印恐怖兩隻字，有無得諗？

呢個就係樓主嘅心意

講到明白色恐怖就緊係純白

又得啫
先由白色做起

買兩三ream紙夠貼晒間舖
慳番好多裝修錢
幻想緊間舖係點
係核突d啫

我意思係敏感既無得唔清
但會唔會轉個模式
例如餐牌，諧音，菜式
彩色memo
香港人係食腦既

推7彩memo紙

睇下條文先, 暗示都唔得

白紙呢個幾好

直接貼毛語好過啦
其實有好多句代入返而家時勢係好貼題
popo敢唔敢搞毛爺爺呢

面對暴政香港人要有幽默感，要有顏色可以用呢款

貼白紙

睇下幾撚時 空紙一張=犯國安法

有用

黃店貼白紙

人地樓主話要貼白紙係有意思架，睇清楚先啦

係

分裂國家罪定顛覆國家政權罪，你自己揀一條

全部都memo紙咪得,唔寫字但大家都明

幫手推！
同埋無聲遊行同一個玩法
其實真係最緊要啲記者影到相，國際社會做到noisy

都已經一年啦，香港人嘅訴求已經好清楚
當權者唔撚聽唔緊要，理得你乜撚法我都要繼續玩

定係貼memo紙先，再比人禁先用白紙？
一步一步嚟

愛國愛黨愛毛主席點會危害國安？

好勁呀

全部靜默遊行加舉白紙

咪再諗
乜都唔得，就無得救
餐牌係memo色？
牆紙係打仗圖片？
自己諗

條文就係用黎嚇人，令你自我審查，變做大陸咁
乜都唔做，結果就係咁

痴memo art

街！上！無廁紙！

怕出事嘅，用齋白紙 齋黑紙 乜都唔寫。

根本全世界都知香港咩事
而家用白紙用到佢有心理陰影不知幾好

而d野，同路人明就明

Agree
1) 白紙對抗白色恐怖
2) 黑白之爭，白色代表光明、公義 VS 黑警黑勢力
3) 真香港人在心中，無聲勝有聲

最緊要冇文字

白紙師

G持
完美示範咩叫白色恐怖

好主意！
之前都有諗過著埋枝旗上身，上身黃下身黑，唔洗帶旗，自己套衫就係旗

推
白紙提議唔錯

依家條文唔係靠嚇，係咪做到唔怕封店被捕，以死相搏，得。
但最要命就係你為左一張文宣去坐，個價值每個人都會衡量，無得去話唔夠膽，語言係要保存，問題係點樣表達，呢個位你可以堅持，亦都可以用相乎效果去智取，呢個方法都有參考價值

當一切有關香港事物，都是顛覆國家時

同埋要玩藍店認證文宣，例如貼習帝萬歲

貼黃色memo紙
政府個倉都應該有大把

連登仔

推到全城貼白紙

白

唔會, 因為雙種標準

好想睇到有所謂既法例禁止用紙，唸起都興奮

_ _ _ _ , _ _ _ _ !
_ _ _ _ , _ _ _ _ !
_ _ _ _ , _ _ _ _ !
_ _ _ _ , _ _ _ _ !

玻璃心既野....

白衫 白褲 白鞋 白袋 白wallpaper 禁到底

up

傻啦
白紙算
唔好寫野
累間鋪
只要貼白紙就係同路人

歷史書會寫下
香港 白紙
某國唔再用/唔比人用白紙

貼memo 紙咪得

反應熱烈，推到黃店皆知

黑紙白字

都諗得過喎

寫句野都叫害商家
你寫句野入美心就會拉左伍小姐？
要淆無問題 唔好講到大義凜然咁

國安法立法後, 如果高調支持黃店, 可能會有反效果(黃店可能被針對,被告), 更加唔可以擺明抵制藍店(一定告硬), 斦以只能假扮高調"大力支持"藍店, 等黃絲知道邊D係藍店, 暗裏抵制藍店, 安全地繼續抵制藍店, 永遠抵制藍店!!!

MEMO紙 都OK

同樣概念 其實work

其實唔錯

白紙白紙

跟本口號係睇創意，
唔一定要果一兩句

推呀！

正

空白既memo 紙

你老母生漏個腦？
班狗屋企成噸冰都得
我地1gram都出事

唔係件野本身瀨唔瀨嘢
而係得張白紙佢地要砌都好難砌
你寫野助攻真你多鳩謝你

即係藍絲斬人天經地義
我淆乜撚野底

會呀
咁點？

凡持有警察證件即送凍「檸」茶一杯

咁仲講乜鳩抗爭
白紙都入鳩你架啦柒頭
又要踩線又要縮唔係淆係乜撚
仲想兜？戇撚柒鳩

真白色恐怖

傳統啲

推呀，估唔到就快破千正皮

推白紙

黨鐵

我要舉報我公司，我發現佢地收埋左大量文宣係影印機裡面

推 齊齊貼白紙

即然上面呢張大家都知係乜，咁下面個張唔洗解釋啦

pish

掂 白紙一張

逆境自強

在心中

黃店新認證，睇下大家覺得點

__ __ __ __！

推推推

我某黃店宣布轉紅 堅決支持中國

呢個又得

因著俾人話行賄

獨鐵

抵死左 痴白紙嘅可以試下屈尻佢地係黃 帶定白色memo岀街

Be water!!!

過千正評既話就靠眾連登既力量傳開去，可以Send埋比各大TG admin，等多啲人知，令到各黃店老闆放心試行下，廢時一陣有黃店真係用呢招都無人知咩事

投影機呢

-x-

硬件既野唔係個個老闆都願意，一來要支出，二來都有位

香港人真係好有創意

問句 所有白色牆身 係咪都係白色恐怖？
藍店 但黃色牆身 會唔會帶有政治色彩？

推到黃店老闆睇到

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

推到以後黑紙黃紙白紙全禁

又或者掛一幅 [白色孔布]

Good

真係唔知邊個戇鳩
咁樣對方會敵我不分呀
美心呢啲戇鳩例子都講得出屌你老母
普通文具鋪都一齊出事
再者白紙之外可以紅黃藍都得
要點玩都得
乜都唔寫就真係難分難解
似你支畜PR咁撚弱智咩

點解要考慮靚呢個因素？

環保撚又贏

Push~~~~

唔錯

推
好有創意

一早已經入左幾疊白紙

貼白紙呢個idea要俾所有黃店睇到

幫手宣揚開去

冇問題丫
因為內容響香港人心入面

暫時我都係最buy白紙呢個idea

print我冇野講

721 831 101 1111

咁屋企d牆...

只可以用玻璃

諗得過wo又

依個推得過

其實黃框再加白紙 已經可以同粉飾大平互相配合

有啲區嘅連儂banner因為有人寫"驅逐共匪"
所以俾政府部門要求下架

推下，玩得過

白色恐怖個白最邋遢

LMF

白紙貼牆

或者幾撕落嚟比較完整嘅摺成紙鶴再擺出嚟，用另一種方法保留

貼白紙啦，象徵被禁聲

係幾吸引眼球既文宣 可以引起多D外國人關注

五顏六色既小正方形布拼縫出一塊大布掛👻好colourful and artistic worrr

高舉白紙 又拉得？

好橋

呢個好

蘇聯笑話
有個人在紅場散發傳單,但被克格勃逮住,克格勃沒收了所有傳單卻發現那些傳單不過是白紙一張 克格勃想了想,決定把發傳單的人抓捕 : 你以為我不知道你在說什麼

op pin

再加黃色太陽花就very good

推
同意白色
但覺得彩色positive啲都冇問題 呢個係店主決定
最緊要係張紙空白代表倒香港已經冇言論自由
同埋如果白紙要細張啲memo size咁有多啲人可以貼

條友仲以為自己可以out smart極權政府
唔會pin架喇

最好快啲幫呢種香港式連儂牆改番個名
強調港共政府連個連儂牆都容納唔倒....

Very good idea!

香港未能獨立，革命尚未成功

我都想睇睇一個政權連白紙都驚會點

草木皆兵

白紙夠多未?
點解仲要搵自己友去做白老鼠犧牲多次你先肯信?

好提議！

但會唔會比人話暗示連儂
黑白旗加「唔好」都比人話暗示

原來又係一隻弱智
你要搞敵我不分 洗撚用白紙咩
乜都唔做咪得囉
撚埋自己人tim
做埋d無鳩謂既野都唔知為乜
咁撚怕事學咩人抗爭 九唔撚搭八

Life will find its way out

你笑呀？你明呀？

總有辦法代替到既

黃店賺到錢咁點好？
一間變兩間，兩間變四間，四間變八間，八間之後上市，上咗市再集資，跟住炒股票，搞埋地產呀笨！跟住再分拆上市.

舉白紙都用國安法去告
仲好紅官判你入罪
咁荒謬既嘢
犧牲都抵

就咁聽落去，用白紙/吉MEMO紙最能點綴店舖

組成白色經濟圈

大家將手上多出既貼紙貼對家
再報案

Btw 其實可以試下去食藍店
然後偷偷地係佢鋪頭貼文宣
再篤灰報串話佢地有文宣
等班狗搞鳩藍店
點睇？

有意思

work 推

GFHK SDKM

貼溪錢仲好，特別得嚟有香港特式又有哀悼法治言論自由等多重意義。

貼返d民生內容海報囉
爭取綠燈多一秒都分裂國家呀？

去藍店貼文宣？

整d 口號既fill in the blank 版都得，關鍵字就 _ _左佢

E.g _ _ 香港，時代_ _
同路人一定識

如果靜默遊行，全部人手持白紙抗議，其實都係一個畫面

咁不如Mix咗佢
白色Memo紙啦

香港 __ __

彩色Memo紙呢？唔寫野

而家就係proven咗將會發生咁荒謬嘅嘢先會有BNO改條件
仲有台灣同其他幾個英語國家相繼準備救援政策
然後你叫同路人「喂，去試下啦，死得咁on9都叫死得值丫」

香港人

支持白紙

暗示港獨?

我都係fb吹雞叫人貼白A4紙
貼白紙點閪危害國家安全吖屌你老母習近平

支持香港，時代廣場

遊行都帶白紙

已經有黃店開左個頭，各大黃店老闆係時候歸位

勁

諗得過，以白紙為記號，作為同路人的標誌

折紙白鴿

一串一串咁 好靚架

畫面都幾震撼

唔使錢呀？

White terror

貼紅文宣睇下佢又有咩講

成功騎劫白紙嘅定義

冇錯。
不過有紅店已經鬥紅

仲可以貼某國革命歌嘅歌詞
例如不願做奴隸的人們

已經有

我朋友以前做茶記，西客叫凍野就插條JJ落杯野度。

從今日起，所有黃店換上《紅》文宣，越多越好，等我地認番

全面鬥紅 鬥藍店唔夠紅

連儂牆4.0 再升級

推 白紙遊行

香港冇左你仲靚

乜Memo紙一定要寫“光復香港”咖咩？

唔係啊 只係你用彩色佢會以「暗示」入你罪
用純白紙 入「暗示」罪細好多啫

你鐘意可以照寫架 無問題

咁白紙都拉得啦
同Memo紙一樣寫乜都得
總之寫到字嘅嘢就係暗示

拎白紙個女仔無事嘅話 白紙可照用

國家話你有罪就有罪 that's all

乜內容都冇，但睇到嘅人會心領神會先最高境界呀，唔駛做多餘嘢。

與其改口號不如做呢個仲好

我會搵支藍筆
幫你油藍白

光復-----
-------時代

光復香港
革命時代

白色恐怖

延續到個精神我絕對支持

推爆佢